警方再上載短片承認上月曾獲發數十萬個口罩 惟每人每日僅獲分一個 但仍不會罷工令市民失望！

GIF

🐢🐢🐢

之前警署落閘係叫嘜？

罷撚左啦咩無罷
我fd 老母俾狗咬到流曬血
999 話明黎到都幫唔到叫佢自行去完醫院再去警局備案
唔係罷工係乜野

問題係你用咁多n95 jm9

D CSI口罩多到派街坊

返警局, 不過冇巡邏 啫

亦要處理屍體
黑警終於認喇咩

嘢都唔做，點會罷工。

罷工係冇糧出嘛。

幾十萬個，三萬警員，但尋日話只夠一個星期？

未罷架咩？

你罷唔罷都無人理啦
最好罷工

果d叫裝修

999 cut線叫系統故障

幾撚時有開過工？
幾耐冇捉過賊？

721

仲有咇又唔駛行，牌又唔抄
軍裝番狗屋等收工
又成日呃OT
裝備又最多
梗係唔罷工啦

你地番工就係另市民失望

差佬平時除咗遊行打人之外都唔知識做乜
仲要搶走幾十萬口罩

呢啲係講黎比藍絲做材料繼續屌醫護

警署落閘 唔行咇 撤醫院警崗 721調頭 999cut 線算唔算罷工

係狗竇 蛇鼠一窩 出面有危險 落閘 唔安全唔出去
出面有人死傷係你出現果個地方 叫抵死

醫護工作環境惡劣 唔安全 冇裝備 就係黑護
出面有人死 傷 係你黑護 冇醫德

入黎為左睇車厘子

一時就話儲備，一時就話獲發，當市民on99

擠牙膏揭穿謊言

屌你老母真係痴撚線
根本全香港都無人expect過你班垃圾罷工
特登講出黎擺明係有政治目的想搞鳩罷工醫護
仲話政治中立

721
721

以為自己抽水好風趣

日日罷la吊你，做d野都唔係服務市民。

本身就係呃糧唔做嘢何來罷工？

縮埋喺狗屋用乜撚？

咩都唔做叫接觸市民最多?咁醫護同消防呢？

直接解散啦

佢地罷工 大家會失去存在意義

你唔罷工就令我失望啦 黑警

海關入境唔接觸得人多?

日日講大話，搵鬼信你

唔係由6月開始罷緊咩
無人行必 服務市民

仲有唔好代我發言，你無資格

問題係個病唔會傳比狗 只係人傳人
如果有需要用無人會怪你地 又唔見有人話醫護用得多？
記住 你地只係狗 係狗呀 屌你老母

醫護唔係政府部門

721

「一人一日一個口罩，你覺得數目係多定少?」

重點唔係每日用幾多個口罩 而係你個部門有4萬隻生物要出糧就肯定係太多

之後警局落埋閘
唔怕

咁醫院站崗曠工呢？

我住果到晚晚半夜都有非法賽車都無黑狗理
咩唔係已經長都罷梗工

根本high 到傻撚左
就算柒婆自己都唔會控得住

面皮幾尺後，佢地死晒我就唔會失望

處理屍體？！制造屍體就真啦

日鳩日係警局 又唔洗行beat 洗撚接觸人群咩？無撚聽過777講咩 無需要就咪撚戴罩喇 節檢D喇！

無嘢做 有糧出有口罩 罷閪咩

最後果句廢話完全冇需要
想拖埋水落水, 結果又火水救火

不過算啦呢隊狗隊真係要解散重組

出街基本冇見過警察，
只見到成班蒙面嘅賊企
見仔細就𢭃
你哋罷咗工好撚耐啦

使鬼捉 30000 個賊
平時又同啲黑幫稱兄道弟

我地先要捉佢地

半年無撚見過巡街狗
每人一個 實屬濫發

第一個落order可以狂射TG,布袋彈橡膠彈個下已經開始失控

無期望過梗係唔會失望

消防 醫護直接搬屍呀

黑警企到九丈遠都風險高

為什麼 這麼多人想對付你香港警隊？

721係乜撚嘢呀屌你

咁咪即係有囤積囉

就算你哋罷工，醫護罷工目的高尚過你幾千倍，你哋罷工市民只會覺得係蛇王上大陸叫雞食生化海底撈

on9

自我檢討下先啦不如，不過呢樣野好似得人先識

食屎啦，本身都無做過野

唔會罷定唔捨得罷呀
咁嘅學歷同條件夠資格學人講東家唔打打西家咩

班畜牲使唔使一用就去到N95？貢獻唔見有，抽水就至叻。垃圾。

咁721果日算乜呢

講到自己未罷過咁

其實罷唔罷都係社會垃圾，香港無左警察好耐

721咪罷左羅

乜以前唔需要處理屍體咩
定係而家啲屍體全部都係有武漢肺炎

無諗過罷工？黑警一早罷撚左啦
以為全香港人721個晚訓撚左阿？屌你老母臭化閪
攬撚住個垃圾fb page病撚死佢啦閪警

黑警 : 我照返工 但唔做嘢 又狂呃ot 吹咩

「不會罷工令市民失望」

男人老狗，講野好似啲八婆咁
講野要有骨，政府部門玩到好似普通社交媒體咁抽水

好撚垃圾

黑警還罩

721逃兵

999打唔通

打電話報警叫市民自己去報案室

無罷工....返工唔撚做嘢唧

我冇話你罷工呀，我話你呃人工咋嘛，起晒弓螯做乜？

有人落格？

醫護點都接觸得多啲

但一人有幾盒CSI

垃圾
垃圾中既垃圾

你試吓無裝無槍無棍叫去地出黎「止暴制亂」日日俾人打到變豬頭 班撚樣會唔會唔叫罷工!?

btw 根據Cap232《警隊條例》 s 62
警察係香港唯一罷工係屬於刑事罪行嘅職業黎
佢地有撚資格罷工連提吓都係犯法架 佢地真係俾人當狗黎看待架

大蛇唔罷工姐，但問左班散仔未先

事實係你幾時見班狗應得咁快mon到實
根本呢單野驚到震

越解釋得多，即係身有屎 就好似啲男人唔想比條女知自己出去叫雞咁

多出嚟嘅已被狗狗後勤賣咗去揾錢?
就好似好多黨衛軍係東線打生打死,而佢地嘅指揮使就係後方囤積財寶藝術品,屌HI

若果出勤嘅時候不獲武器同護具,估計狗狗會比醫護更容易罷工.

唔罷工。反正出街打下市民行行企企就有錢，點解仲要罷工。

班友仔都 on9, 冇邏輯

1. 而家佢地拎左嘅係醫護裝備，醫護有冇拎佢啲槍 and 警棍？

2. 醫護面對嘅係病人，雇主係要提供防護裝備係，冇捉夠防護裝備，當然唔返工喇

3. 佢地話冇口罩都會返工，我地冇槍冇警棍都返工，咩邏輯呀

我想問下，而家警察冇左槍，冇左警棍嘅話，警察真係會返工，去巡邏？！

關我撚事

係咪三萬個一齊on duty先
off duty都要理直氣壯拎資源就收皮啦

冇人想知，罷工都冇人想知
黑警全家中肺炎就最開心

梗係唔罷啦，返緊都冇野做，罷同唔罷一樣

點會罷工.....
爭住出嚟噴椒，又可以claim ot

哦

班狗本身都有豬嘴就應該戴豬嘴俾番啲n95醫護用

有行咇咩?

Home Office 或 彈性上班

乜撚野邏輯

原來醫護接觸市民少過<<<<<<<<<<警方

721直接曠工令香港人對香港警賊巳完全失望
今日你地繼續返工才叫香港人失去希望

2020/0216/領導英明！盡忠職守！

Like Share send 信plz

講得好！

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

喺twitter post咗頭條新聞英文翻譯：

Retweet and share!

講到出口咪一樣無事，香港人最驚殺人、輸民意，打仗唔會殺敵軍。想用道德大愛擊敗邪惡軸心。

避難中，請等等

好似好耐未見過🐶🐶行咇，去咗邊度呃ot 錢呢

屌你老母啦
有D局 番左2個星期得3個咋
咁你覺得多唔多呀仆街黑警

呢D 公關周圍辣火頭
真係傻鳩黎

醫護根本學班黑警咁無賴

玩警黑勾結果陣就落晒閘當自己返左工

醫護洗乜真罷工
應該工照返唔做野

戇鳩仔

你哋有工返我哋就失望喇

唔罷工市民反而失望

宜家佢地直頭可以攞口罩叫雞啦

抗工

收皮喇 日日見係警車禁電話

n00,000 除 30,000 = 1
呢條除數唔識計

高層扣起物資，散仔做曬炮灰

佢地班弱智者真係諗住柒婆唔會收皮

狗賊就係全民公敵

咪就係
又無巡邏
坐狗車當行beat
正經野又唔撚做

而家得一樣工作就係打示威者

差佬大哂

試下無晒防暴裝得返支伸縮警棍睇下會唔會咁講

毅進仔: 幾十萬 / 四萬( 連輔警) / 一日一人一個 = 一星期都好合理者今次條數無錯啦啩

屌你老母全部四萬幾人日日返工呀？個個日日押犯？個個日日執屍呀？ 個個日日接觸市民呀？

做過啲咩? 罷唔罷有咩分別

交個數每日有幾多狗要接觸巿民囉

叫佢地試吓唔帶gear 落示威現場
仲有721果兩條散仔算咩？
消防冇裝備都唔會入火場啦
On99

呢D佢地唔明嫁啦

真係好撚恐怖，到2020年成班狗上至下都仲真心當自己係猶太人被迫害

邪惡加埋蠢真係好恐怖

仲覺得民意逆轉

已經short曬

我當呢4萬人平均7日內每日有75%嘅人返工，而佢地100%要押犯執屍接觸市民，40000*75%*7=一星期存貨都只係廿一萬個，無3不成幾，request幾十萬個(未計opening balance)你老母同我講一人一日一個淨係得一星期存貨？？？

痴撚左線

咁撚多屍咩，有都唔係佢執啦

都無期望 何來失望？

已對黑警絕望

黑警罷工我支持喎
少咗啲曱甴出嚟打市民

收皮啦黑警 以為自己醫護咩
人哋有良心又真係專業人士

其實我唔係好明幅圖想講咩

狗屋落閘係入面食宵夜呃ot梗係正過罷工㗎